天文台指日出前改發三號風球機會不大

天文台在晚上七時四十分發出一號戒備信號。晚上十時，熱帶風暴苗柏集結在香港東南偏南約510公里，預料向偏北方向移動，時速約20公里，橫過南海北部。天文台預測本港星期一天氣將漸轉不穩定，驟雨增多及有狂風雷暴，但除非苗柏顯著增強或採取較西的路徑移動，否則星期一日出前改發三號強風信號的機會不大。

天文台發出今年第一個一號戒備信號，市面入夜後仍然炎熱。

熱帶風暴苗柏集結在香港東南面，預料繼續採取偏北方向移動，要等到星期一日間，天氣才開始轉為不穩定。

而在星期日，天文台發出酷熱天氣警告，並且錄得今年以來34.1度的最高溫度。

天文台預料星期一、二本港會有驟雨，並且會吹清勁的西北風，最高溫度會回落至三十一度，酷熱感覺稍為紓緩。

Fake

11/6

第一句已經fail

安已不

報警

假新聞 pish

( Show Blocked User - 魚香茄子麵 )
屌你老母
邊個開風球紅黑雨post topic唔撚加日期老母早死廿年

自己係防空洞重見天日仲要咁撚惡
你都得架啦你